[721]18區直線街貼遊擊 721集氣街招 [魔鬼式文宣推爆721]

大家好
我地發動緊18區 直線街貼遊擊 集氣叫同路人一定要出黎
要自己區每支燈柱 同電箱都有

我地經驗 4個人一組 已可以 2個前後睇水 1個貼 一個噴膠
可以去5金鋪買噴膠 又可以油白膠
4個人已經可以搞一區!!!!.

【銀髮族】長者不懂上連登靠連儂牆收資訊 斥警方報細數︰我哋加埋都百萬歲啦

[魔鬼式文宣] 18區直線街貼遊擊 721集氣街招

有意幫手

有意幫手

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

😂

721 gogogo

1

721 見

推